# Второе домашнее задание #
## Дедлайн (дата и время, к которым нужно выполнить задание): 13.11.2020 23:59 ##

1. Реализовать структуру данных куча(heap) и сортировку кучей.  
	Ваша структура данных должна поддерживать операции добавления элемента, извлечения максимума, построения по массиву.